一人一首失戀會聽嘅廣東歌

我先，分手總約在雨天

分手總要在雨天

告白氣球
我都唔知點解

我自問

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern] [bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern] [bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern] [bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm lm lm fucklm lm fucklm lm fucklm lmlm lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#

一場誤會

屌自膠

痛愛

分手要狠

推～～～

問誰領風騷

難為自己
呢排不停loop

我應該

只想一生跟你走

風箏

hi

Mu'z生無可戀

呢d歌 你失唔失戀都聽架啦

逸後

到此為止

明年今日